究竟戲院做錯左D咩野嘢!!(改一改名詞)

由2020年年頭到年尾, 我都未聽過有戲院群組出事.
科學證實武肺只能經特定在醫院情況下,先會出現空氣傳染.
在一般環境係, 無法經空氣傳染.

武肺主要口水/飛沫傳染, 基本所有人都面向前面看電影,
亦好少在戲院高談闊論. 就算有除非朋友,根本只會噴到你背面.
而且人人都帶口罩,飛沫傳染機會近乎零.

因接觸而感染更低. 遲入場要推門. 走人要推門.
真係無咩幾何, 有機會經物件接觸而感染.

結論=> .............
.................
我小你老尾777,仲咩野要關戲院.

因為香港人好恰
林鄭: 我封撚哂所有娛樂場所逼你地生活100%淨係返工都仲得啦，唔敢反抗得把口既廢物，準時起身返工交稅啦

777咁離地
黨鐵閘門都唔識
你估佢知唔知戲院係咩黎

有冇source睇下一般環境無法經空氣傳染果個statement？想學下野

香港人冇做錯, 錯在班死廢老

根據傳媒報道，來自32國239名科學家早前去信世界衛生組織（WHO），指有證據顯示病毒停留在空氣微粒上，可在室內傳播。
世衛最終於7月7日採納意見，不排除病毒可透過空氣傳播。

不排除病毒可透過空氣傳播。=> 可能有可能無,根本無實際證據.
而且大爆到依家咁多病人,咁多case 都無證明.
即係話病毒透過空氣傳播機會真係微乎其微.

好似唯一case 空氣傳係,武肺重症人,用呼吸機.
由呼吸機排出壓縮病人口水在微粒中,
經空氣再去傳播第二間病房既人.
(要重症同由呼吸機排出,才有實證證明)

根本上戲院都已經冇咩人去 加上d 位都隔開曬 嚴重d 咪最多隔一排 又唔比食野 我都唔係好明點解要禁

仲有好多人唔撚戴口罩, 仲要坐到勁高

鬼滅幾日過千萬,你當佢流???

戲院樓底高,又大又唔係好密D位(法律要求分開).
亦無實證空氣可傳染.根本一般情況下,
空氣傳播機會真係微乎其微.

重點到依家都未聽過有戲院群組.

咪臭係，戲院已經相對少接觸嘅活動，無得睇戲焗佢哋去行街打波咪仲危險。
林奠個腦裝屎。

如果唔係呢d 熱門野 邊有人睇架
我自己睇左都5 6場戲 個戲院勁小人
有次仲1條友包曬成個場 講緊係中午時段已經

戲院真係唔知封嚟做乜
依家已經禁止飲食+隔位坐，睇戲期間唔會除口罩，又唔會同其他觀眾有任何接觸交流
基本上仲安全過返工，點解唔禁返工唔禁扡鐵巴士，反而要禁戲院？

其實柒婆...or CHP? 第二波定第三波搞鳩戲院果陣....
(要隔行坐....)
我都有入戲院睇戲
一場都只係得小貓4-5隻......
邊有可能會爆?!

因為冇戲院肯上沙田me部愛國電影[時代]所以政府要報復.

借問聲男神王宗堯有份做果套.....<#夜香#鴛鴦#深水土步> 票房收幾多???

搭巴士過海出入大西北一定危險過入戲院
講真頭髮應該每日都洗
而且最好唔俾啲洗髮水流經面部
一係仰後一係烏前
就少好多經過頭髮嘅水流經面部

你咁講教會崇拜等等好多都冇需要暫停，
2/4/6人室外限聚更加無科學根據。
講到尾呢個政府防疫方式係亂鳩咁黎。

教會崇拜 => 最危險, 人與人接觸多.
教友與教友之間, 唔多唔少實識幾件.
但又唔係熟. 隨時條友唔生性去完歐州或有少少病,
返教會同呢個吹水,又同個個吹水.
互相面對面傾計.(飛沫傳染.)

事實證明係幾高危. 因為之前有佛堂同教會感染群組.

戲院就算成間戲,你米只會識你D friend.
戲院正常都唔會係用來傾計地方.

正常人在戲院唔會週圍走,同三唔識七傾計.
但教會好多時都有呢D友. (新教友第一次來.)
你米玩教會祟拜, 安全過戲院.